Hkcc 2020 reg 科死機

有冇人reg到科？1點後完全reg唔到

香港各大學/大專reg科死server係咪傳統嚟

頽左

Quit cc 去space
黃色教育圈！！！

Still server down

借post一問AE (S&T)II
Logic and reasoning
Phy I 邊位好？

logic今個sem有得揀咩，係咪都要硬食果個lecturer 架啦

有冇人sehh1028 B04D可唔可以高抬貴手比個位泥